AU
==

A Symfony project created on October 10, 2016, 5:59 pm.

#php bin/console server:run 127.0.0.1:9000 => Lancer le serveur
#php bin/console generate:bundle => Crée un bundle
# securité
    #if (!$this->get('security.authorization_checker')->isGranted('ROLE_AUTEUR')) {
        #throw new AccessDeniedException('Accès limité aux auteurs.');
    # }
    #{% if is_granted('ROLE_AUTEUR') %}
  		#<li><a href="{{ path('oc_platform_add') }}">Ajouter une annonce</a></li>
	#{% endif %}